香港人 係飲喜茶就依幾日飲埋佢喇

逃犯條例通過咗之後
經濟因為外資撤出所以差到仆街
到時候大家可能會面對失業經濟衰退好多好多情況
到時候連上深圳飲喜茶都飲唔起喇
所以 各位香港人 團結啲！
大家一齊12號企出嚟 衝啦！！！

首先 屌你老母